【有圖】藍色內衣，短髮，白皮膚，綑綁，楚楚可憐

正喎

驅風活絡油

J死禾

呢張圖一日睇左3,4次
你唔悶我都悶啦

好好J嘛

又嚟